武漢肺炎驚現人傳動物個案

狂賀警犬中肺炎

係人傳昆蟲
曱甴嚟㗎咋佢地